強烈建議狗鐵巴士506實行只上不落模式

我屌你老母，朝早個個趕時間返工，班仆街廢老成撚日青雲個站落車，明明個站都冇人上車，特登要為你停一停，屌你老母

成日有鬼㩒鍾添
呢啲on9先最浪費人時間

已經成日唔撚夠車，仲要日鳩日比班仆街曬時間

咪臭系，
班仆街樓上有位唔撚上去塞死門口我都已經燥底，
仲要班仆街明明美樂上龍門居落都要搭架垃圾506

廢老偷偷接下負評

其實問題係廢老繁忙時間應該收成人正價。